你班仆街搞到我要放冇薪假期

公司客少咗一半
唔好睇小癱瘓機場嘅效果
加油繼續

感激！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！